王立：譚德塞係轉移焦點，政治問題變做科學問題，所有指責都係歧視

佢講嘢份稿好似中國口交部，佢收到口交部份稿，照讀！

講嘢同中共一樣口氣一樣邏輯